估唔到今時今日仲有人夠膽食元氣

好多protein

好新鮮

免費有嘢送咁抵做乜唔食？

報咗食環未？

咬碎條蟲咪唔驚囉 蛋白質

好彩食千両、極上大蠃喜

放題.... 咪仲多

希望快Ｄ減價，正

識食緊係依家食
人又少，元氣短期內又會check緊d

呢幾日真係少左人

半價日都未攪就已經失憶

你...搞gap咋話

靜一排之後就無事啦, 之前金拱門咪又係咁